[新手重複發]勇武與和理非的對話題目[公關] 道歉真係唔係辦法 唔好下下都道歉

我始終唔同意採取任何暴力。我哋可以agree to disagree。

但我覺得要贏就要keep住上國際新聞，話晒香港係靠國際貿易活，而大陸仲係要靠香港集資。要中共覺得佢地條水喉受到威脅。我諗圍英國大使館可以諗得過。英國話晒有責任監察香港下一國兩制。仲有，大陸次次都話係外國勢力搞鬼，咁而家就係圍返外國勢力。甚至圍美國大使館，爭取加快取消或更改香港關係法。呢啲全部可以完全和平地發生，毋須衝擊，上硬彭博。

分析得好好 值得反思